原來今日抗戰勝利既紀念

咁洗唔洗多謝美國

8月30係香港重光紀念日，有冇多謝為港捐軀嘅加拿大兵